政府團重兵喺會展同金紫荊

71係唔係衝政總宣示港人主權嘅好機會？

輕輕一推

諗諗下 塞爆金紫荊都好喎

你老味 係塞爆